賽馬心水

第四場4號 首映 雖然7檔但前速快有望一放到底
沙田三場兩亞一第四 轉黎次一班既谷草應該有賺
再搵埋布文騎 布騎有助

首映

win

中唔到Q

下場有無心水

開心健康，諗緊腳

r5 8千真萬確
1650預慢速 放頭馬有著數
前一場1800放頭捱唔住得第四番黎 今次縮程跑1650應該博到盡
1650 谷草四檔有39%上名率 係咁多檔中最高

開心健康今季兩place, 磨刀霍霍

留名

r6 11駕悅熱完身 又由沙田移師快活谷
搵蘇兆輝騎夠硬淨

有p

r7 勝利雄心